有無人知條仔心口前面果個扣係咩用途

叫佢扮狗係地下行

咩打扮

約隱約現既毛

狗帶扣x2

仆街了，睇到扯咗，點算

奴

細

小袋袋

small

boy♂next♂door

韓仔不嬲細
平均短香港人1cm

d 人又話鼻哥夠直, 鼻有肉好大碌既

似真材實料好吸引, 唔會塞廁紙裝假狗

This

若

細到超出比例

我既心靈 Unlock!

is